靚 仔 教 授 Pietro 爆 肌 迷 倒 阿 婆

28歲意大利「全球最靚仔數學教授」Pietro Boselli日前襲港出席餐廳揭幕活動，兼為大家樂拍攝港產網絡短片《奪啡奇兵》，Pietro飾演爆肌教授，除衫展示44吋結實胸肌，又以水手裝造型踩單車，兼大講廣東話對白。
黃文標、黃建東、「最可愛婆婆」許碧姬等都有份演出，同Pietro做對手嘅許婆婆話：「阿婆80幾歲都畀呢個靚仔搞到心肝仔卜卜跳呀！」

咪又係鴨